有冇人試過喺LinkedIn溝女女？？

成日有啲OL look profile pic女女add我

可以點埋手？

溝過，icon伏到

多數都係headhunt agent黎？
同埋linkedin貼曬同職業有關既野係度，邊敢拎黎溝女
留名跟高手學野

都有唔少大學妹妹

見到好多 agent 公開鬧狗公...
不過係外國 agent 多

我試過有妹妹pm我問我間公司d野囉
我比完tips佢叫佢入到黎既話記得搵我
然後就無然後
慘過做兵

你icon係咪毒撚樣毒撚真係好恰

係咪要開過個搵食account

你肯定佢入咗？

Professional photo已經最難有分野嫁啦wor

無入

著西裝唔會令你靚仔左

冇

咁我都自覺唔係靚仔既，但都算正正常常 玩交友app會約到人出黎咁

但我從自身經驗可以睇到d女女走黎add你多數都真係有business needs, 而唔係為左溝仔而黎
你真係咁有吸引力可以係呢度溝到女既，不如正正經經翻交友app玩仲有效率

醒下啦，微信女黎架。

好多人add 我

AIA嗰啲？

banker嚟

我嚟

咁你想佢點？ 幫你含撚咩

都係講下既姐
想帶出要響linkedin有豔遇唔係咁易，就算人地係正常人，唔係保險雞乜乜乜，同埋你個profile attract到人主動黎搵你，都唔等於會有乜野發展